皮膚好差嘅惡性循環

本身好鍾意食辣
依排日日食辣又唔訓覺
搞到好多暗粒 黑眼圈大到人地問我係咪唔舒服
覺得自己好醜樣 個人又虧虧地咁
但都係改變唔到想食辣嘅心同埋早唔到訓
又覺得自己好醜樣 點算

係啊我又夜訓了

皮膚好差搽咩都唔好

你自己都講出左個問題所在 但又唔改 幫你唔到

而家想訓又訓唔著我自己衰嘅

好似唔係循環 純粹係你自己唔改

皮膚差>心情唔好>打飛機>腎虛>皮膚差

由細既位開始改 減少食辣野既頻率 試下早一個鐘訓 做下運動等自己攰啲

我埋單

仲有飲多啲水

Same
今日開始最遲12點瞓

係

今晚開始試下真係唔可以再咁落去

巴打你個名

知道巴打

好啊一齊變返皮膚好乾

皮膚好*

12點前瞓
每日最少3L水
持續兩個禮拜試吓點先
加油

我仲諗住食埋a酸等皮膚好啲

好 等我試下飲多啲水先
一齊加油

瞓未呀你

訓左仲好早彈起身添 自然醒

搵一日喺屋企唔好出街
然後買一枝1L嘅椰子水
逐啲逐啲溝一半椰子水一半清水飲
好快就會肚痛
痾啲千年屎水出嚟
痾清晒
第二日會好舒服
呢樣係以前返工一個長輩教我